朋友，別離；港人，別棄；今晚煲底見！

抗爭第21日，
可能好多人都覺得攰、失望、無力，
但琴日又一位義士的犧牲，
係對香港人嘅當頭棒喝。

6月30日，
今晚9點，
煲底見。

上面啲圖大家可以自行列印！

香港人！
我地未贏！
唔好放棄！
一齊撐下去！
[gold]加油！[/gold]

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

Push

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

智取攻略：面對藍絲，不動手，贏輿論